"Wat doet dat allemaal ?
Ziet u niets van het bij kaarslicht.
Het zal zo schoon als Randalls bij kaarslicht.
Wij zien nooit enig ding dan aan onze club-avonden."
De dames hier waarschijnlijk uitgewisseld kijkt wat betekende, "Mannen weet nooit wanneer er vuil of niet;" en de heren misschien ieder voor zichzelf, "Vrouwen zullen hun weinig nonsenses en onnodig cares."
